球壇諸葛亮雲加北伐正式以失敗告終😭😭😭

馬德里 = 五丈原

快d去受死

雲加走後，反骨仔就會蒲頭

iwobi = 姜維
welbeck = 魏延
ozil = 陳祗
比爾連 = 黃皓

唉，可惜太少人識欣賞姜維

2和b俾盡咪馬叔

劉禪

雷銅

邊個係廖化？梅毒？

薩卡

更係隊長

摩佬 = 司馬懿
最尾果場都要輸
但光環太大
雲加都可以贏住咁走

Mk似姜維 棄暗投明

高斯尼=譙周

ok 咁

iwobi = 劉蟬

費sir=曹操
摩佬=司馬

椰子=曹丕？

椰子 = 曹真
V92 = 曹爽，比摩佬奪權